火影定龍珠（到布歐篇）戰力膨脹失控嚴重啲？

火影：後期除咗有眼有血脈，其他人做哂雪糕筒得嗰望字
龍珠：除咗識變超西啲人，其餘得嗰望字（印象中得天津飯用氣功炮頂咗布歐一陣 ）

而家龍珠超 無閑同17號頂到超藍添

龍珠由z開始已經係咁啦

無睇超
魔童點 ？

我都冇睇 斷估都係行行企企玩beatbox

火影未至於無血脈就得個企字
凱都差啲一腳完咗火影

咩無血脈？李洛克被鹿驚評為體術天才都只係開到6門，賀意開到八門好大程度上都係因為佢老豆嘅遺傳

天津飯嗰次唔係打斯路咩
鬼叫撒亞人有瀕死會變勁呢個設定

戰力通脹

你搵個十七歲同三十一歲比

魔童有份打力之大會同悟飯拍住
最近果集比隻蟲仔打低咗

係都拎美食gay佬同龍珠比

佢大個咗都係頂盡開到六門

其實有source反駁到我咪出嚟囉，㩒個負皮又縮返入老母西做乜